[LOL]想上分，而家上路有咩英練好

如題

唔好打機

扑頭仔

客家人

gp shen 弱智就玩pantheon

打鐵佬

本多一有錢就出9100。
我喺識呢啲sor9

鱷魚而家係唔係變左垃圾

扑頭放鬼仔

世界賽出咩你玩咩

跟世界賽揀既英需要世界賽級數既隊友

而單排………

馬場 出個血兜直上91地王

船長啦,,,多錢就是王道

卡蜜兒
納兒

落石 冰計 火計 之後出大炎上 最後補把風傷

認真
mundo

死神op

劍魔

自己carry囉 你打爆線 再幫線 勝率提高

百地 電卷清酒 1lv 學訓
再大技爆塔出火書屈錢執頭

所以單排出既上路唔應該盲目跟世界賽選手既選擇

但百地打會戰真係好廢

潮洲人 客家人